老老實實，林鄭當選特首會點？

繼續起身番工

都係買唔起樓、冇錢移民、周街蝗語、公屋俾強國人霸晒

同依加冇咩分別 不過會多左個23條